(緊急)大家要唱埋美國國歌，唔好淨係唱香港國歌

據聞美國只需一位參議員提出senate hold，只要全體不足三分二反對，香港人權及民主法案即可在參議會上無限期擱置，直至有關議員收回動議。

假如屬實，中國將全力收買部份參議員，企圖促成法案流產。與此同時，在香港營造萬人普天同慶唱流行曲的氣氛，將上周高舉美國國旗、唱美國國歌的勢頭消散於無形。只要香港人不再強烈請求美國支援，而香港事態不會影響美國的民主，美國將不會有動力以狠辣的法案監察香港。屆時，民意代表泛民議員將有充分的理由建議美國減辣，以免在局勢緩和的時候傷害香港經濟。

只要未來兩周，香港人繼續以所謂香港國歌取代美國國歌的話，將美國角色隱沒至大後方的話，美國減辣的機會相當高。要保持辣度，必需仰賴美國議員極具說服力論證，非常困難。香港人將自己的好牌一張張的送出，無話可說。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

除左自己救到自己之外 都要拉埋敵人的敵人呀

今晚7點 IFC 美國國歌 曬支那冷!!!

推

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

簡單d 講，即係要拉埋美國佬落水

近乎無可能

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行
日期: 9月15日 (星期日)
時間: 下午3時
起點: 銅鑼灣東角道
終點: 遮打道行人專用道

即係大家要係電話save晒香港同美國兩首國歌
要學識點唱同時隨時可以播出嚟

拖埋美國佬落水

push

我同你post左一樣嘅嘢

我400幾個負評

算啦ching

冇得救啦

share 呢個post 去telegram

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

有無人識唱

已經背咗美國國歌
但我諗緊美國參議院個制度真係咁on9?

認同
要唱就2首一齊唱

Push push push
美國線好重要

why not both

出假標題post，點正評你呀

港美友好

國際民主日 唔俾遊行 購物囉

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

無美帝幫手我們甚麼都不是
日日唱美帝國歌

咪撚吹捧香港國歌住先啦，我地未贏架，仲要係唔借美國力就贏唔到果隻，而家係要將美國擺上枱，幫我地抗衡中國，最緊要係拎左雙普選先，國旗國歌呢d野，贏左雙普選之後慌會冇得玩咩

美國國歌必不可少

d人標題黨

呢度一向都大把打手account，正負評數唔代表行動者取態

一日未建國，一日都係自hi

幫推，泛民打手太多，真正有效既唔做

oh say can you see

兩首都唱啦

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

by the dawn's early light

港歌唱黎開心下，唱美國國歌請美國立人權民主法，可以直接制裁港共

over左

仲唱歌？

Thanks

支持!!!!!!!!!!!!!!!!!

Oh say can you see

唱乜尻國歌，人地美國人笑你班傻仔奴隸咋，無啦啦奶人地國家。搞到示威定位差晒。
有無見烏克蘭唱人地國歌？

兩首都應該要唱，一首對內振奮士氣，一首對外引起關注

唔見你唱埋英國德國？